母子共浴沒問題？辣媽自爆：和12歲兒每星期洗澡1次

不少家長在孩子成長過程中，都會一起洗澡共浴。最近有位女網友發文詢問，家長們和自己的孩子一起洗澡嗎？如果有會洗到幾歲呢？她還提到目前每星期會和12歲的兒子一起洗澡1次。發文一出，立刻引發網友熱議。

這名女網友在臉書社團「爆廢公社二館」發文提到，「最可愛的家長們，您們都跟孩子們一起洗澡嗎？洗到幾歲呢？我先來！兒子12歲了，還規定一周一起洗澡最少一次。」女網友最後更提到，「廢友們都說如果是女兒和拔拔，應該就不適合一起洗了。」

女網友還分享了一張和子一起在泳池的照片。只見這名辣媽上空在泳池內，兒子則是擋在鏡頭前，遮住她的重要部位，母子倆看來都十分開心。

女網友的發文一出，吸引將近5千人按讚、超過1200則留言回應，但網友們對於這樣的「母子共浴」卻是看法兩極。

支持的網友認為，「這樣可以增進親子關係」、「從小給予正確的性觀念和性教育，這很可以喔」；反對的網友則認為，「12歲也快進入青春期了，這樣不好吧」、「就算是母子，這樣不會出問題嗎？」、「現在孩子發育得早，這樣感覺還是怪怪的！」

快

辣媽圖呢?

點

MILF

當
我
無
過

父親與女兒正啲
幼女♡

個仔more

屌你老母又冇圖仆街陷冚家產

i need more picture

如果倒轉, 係父親同12歲女兒每星期共浴,
女權撚又要打要殺要報警

條女FB

阿媽幫阿仔反包皮洗賓州

點解女兒同爸爸就不適合了
點解呀！！！

樓主張相咁睇唔錯
但fb啲相衰撚過私煙 係對嘢比較大

但調返轉, 阿爸幫阿女反陰唇洗
就肯撚定會被#metoo報警全城圍攻
然後坐10年

係咪性別歧視？

女兒同爸爸唔太適合 呢句就真係歧視啦

k正好多，小心媚藥

過多排就變 #metoo

咁大個浴室

媽媽, 小雞雞好漲, 跳下跳下, 要唔要睇醫生

要預仔加老母，女加老豆一齊

切左就無事

個老母都四五十路…

一邊老豆一邊仔比賽

好大波

幫個仔打飛機

吊 真係四五十路
當我冇講過

張張相都低胸 好淫

溺愛媽寶過了頭 母獻身與兒亂倫相姦

辣媽?

伏撚左

個仔會唔會忍唔住J 嗚呀

老薑梗係辣

雞雞長大了

個男人有冇70歲？
個仔就12歲 cls

有人話你知佢老公黎咩?

我又諗起你老婆喇.jpg

個老母都識幾多野

照騙

隔離屋個老王

個仔會唔會自始對女人有陰影

台灣妹如果化咗妝都唔靚，落咗妝一定不堪切想

扯咗旗點算

屌你成個李私煙咁

好提子

睇佢十月份呢個POST
依家應該真係單身
個阿伯可能係佢老豆

所以咪話

睇左9月9個post
證實了 呢個阿伯係個女仔老豆
個女人依家單身

謝安琪同仔女一齊沖涼

諗起淫kay

等睇亂倫新聞台灣又+1

Ｈ漫會用Ｘ藥

Kay

ＡV 會用媚藥

好彩冇講過

打：p果啲幼想下屌自己老母先

樣衰矇眼

或者好緊又多汁

香港都有喎，有個節目講性教育有個女人話同一家人一齊沖，之後仔女大咗個老公唔肯一齊。對仔女都十幾歲。

是辣眼睛的意思吧...

媽媽

屌晒你地果份

真

女權撚不嬲都係宇宙上最野蠻生物！

11歲已識打丁

語障

佢飲得太多奶,要幫佢掃風

我地男人不嬲大方過女人

等媽媽幫佢掃風

媽媽，為什麼我那裡有毛？

屌你正撚到
條女過多十年先係全盛時期

痴撚線

我ok

有冇無碼圖

水池開屎眼處

屌老母內射

應該已經有老母食自己個仔。
相反嘅老豆食女老早有啦, 中國傳統咁濟啦, 台灣省更勁

睇咗樣
會唔會係個仔反抗無效 畀阿媽逼

如果有日個仔扯咗/可能發生咗

唔該晒，戰地記者！

sorry，我扯左

突破盲腸

冇，啲圖我喺yahoo奇摩到搵

新北市？

呢啲成日誘惑人既大奶賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股又大又白 格肋底又滑又香 仲有對賤腳 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫賤大奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大波波玩臀交奶交同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

搞到今晚要睇近親av

幻想吓已經夠晒J

lm

遲早出事

點出事

媽媽, 你看 我的小弟弟漲起來了

好正

唔得果d借借
我幫你地頂晒佢

成個李私煙咁樣

日本人係咁喎, 一齊沖到大學畢業
之前問過嗰日本人
佢仲大條道理話自己嗰女嚟
會起淫念嗰啲禽獸嚟
文化好唔同

有無link

媽媽我好辛苦可唔可以幫下我

當我無講過

我只可用手幫你

quick

一星期先沖一次涼

有一次，就有無限次

同搞人妻一樣，最重要是頭一次